ps4軚盤一問

想問下有冇人有用過或者用緊fanatec嘅軚盤？
依家係咪冇fanatec嘅代理？
同埋容唔容易壞，整麻唔麻煩？